有無巴絲返工無野做

做左半個月
平均每日係要做野既半個鐘都無
老闆又成日行黎行去 點扮工
我想多啲野做野 過日晨

半個鐘 會唔會太誇張

幾點收工

我公司d野其實一個鐘就做完
日日返去等收工 好痛苦。。。。。